其實虹吸咖啡果塊濾布用完應該點處理

上網見人話用清水浸住再用有蓋既杯放入雪櫃
我想知係咪真係咁，聽落有啲怪

咁樣洗？

nel drip塊布洗極唔乾淨都已經想掉佢入洗衣機

應該就洗乾淨架喇，但好難完全乾哂，我依加成塊連果舊野用水浸住入左落雪櫃

成舊煲
搵水浸住係廢事又乾又濕會發霉
用梳打浸都得